黨媒 點新聞 金鐘現場直播緊

黨媒 點新聞 金鐘現場直播緊，有冇手足去周下佢

p牌推唔到

自推

推